一人一個世紀大話

我先 借張紙巾黎

屌你老母

靚仔